用戶 感建一分 我屌你老母臭閪

睇完我啲PO 未啊

想留意下你

支持你狙擊佢

唔撚睇得唔好開囉戇鳩00後

我同佢識嘅都要俾你屌